Ik reck'n ik weet wanneer ik ziet; en dey ain' geen zin in sich doin' zoals dat.
De 'spute oorlog niet 'bout een halve chili, de 'spute was 'raptus geheel Chili; en de man dat hij kin afwikkelen 'spute 'raptus geheel Chili wid een halve chili doan" genoeg weet te komen,'n de regen.
Doan" Talk to me 'raptus Sollermun, Huck, ik weet hem in de rug."
"Maar ik zeg je dat je niet het punt."
"Schuld de punt!
Ik reck'n ik weet wat ik weet.
En de mijne, de _echte_ pint down furder--Het is nog sterker.
Het ligt in de weg Sollermun ter sprake werd gebracht.
U neemt een man dat nu op'y één of twee chillen; is dat man gwyne te waseful o' chillen?
Nee, hij ain't; hij kan niet "Ford.
_Hij_ weet hoe de waarde 'em.
Maar neemt u een man dat nou 'ongeveer vijf miljoen chillen printermodel om roun' de woning, en het diffunt.
_Hij_ zodra hak een chili in twee als een kat.
Dey verveel mo'.
Een Chili er twee, mo' er minder oorlog geen consekens naar Sollermun, dad fatch hem!"
Ik heb nooit een dergelijk nigger.
Als hij een idee in zijn hoofd als er oorlog geen aan hem opnieuw.
Hij was het meest op Solomon van nigger I ever see.
Dus ging ik naar over andere koningen en laat Solomon dia.
Ik vertelde over Louis zestiende dat kreeg zijn kop eraf in Frankrijk lange tijd geleden; en over zijn zoontje de dolfijn, dat zou zijn een koning, maar ze namen en hem in de gevangenis, en sommigen zeggen hij stierf er.
